# ออกแอพบนแล้วกำลังมาไม่มีแม้แต่เอ่ยถึงMicrosoft Flow iOS Android Windows #
เดือนที่แล้วเปิดตัวบริการอัตโนมัติลักษณะเดียวกับโดยบริการตัวนี้เริ่มจากเวอร์ชันเว็บก่อนเป็นอย่างแรกวันนี้เวอร์ชันแอพมือถือออกเรียบร้อยแล้วโดยออกเวอร์ชันมาก่อนใครและเวอร์ชันกำลังจะตามมาในเร็วนี้ความสามารถของแอพสามารถควบคุมการทำงานได้โดยตรงและมีระแบบแจ้งเตือนเมื่อเกิดเหตุการณ์สำคัญด้วย
ในประกาศของไมโครซอฟท์ไม่มีคำว่าแม้แต่คำเดียวที่มา
Microsoft Flow Workflow IFTTT Microsoft Flow iOS App Store Android flow Windows Microsoft Flow 